What Patriots Can Do to Fight Attempted Coup

What Patriots Can Do to Fight Attempted Coup
Amid unprecedented voter fraud and even what many analysts have described as an attempted “coup d’etat,” America is in a constitutional crisis of incredible significance. Fortunately, the Constitution provides solutions. President Donald Trump has vowed to keep fighting. Top Republicans from Congress to governors’ mansions have promised to stand with him as investigations, lawsuits, and other efforts to overturn the fraud attempts work their way through the system. All over the nation, patriots furious about the half-baked effort to rig the election and steal the presidency are seeking guidance and leadership. There is much that can be done.